房間想買個喇叭比電視用

平時都係聽歌睇戲
如果買soundbar 又好似太勁
細個啲既有冇咩推薦呢

咁你咪問下電視想用咩喇叭

Soundbar唔算勁
貴在慳位姐

房間幾好人

anker soundcore infini mini

本來睇緊LG SJ4
但諗諗下放房都係好似幾誇張咁
仲要差不多一米長
所以想睇下有冇短d既

Soundbar會有個base 箱
所以要細唔好用

師兄有冇推介
係房應該用咩好

soundbar又勁咩野
cheap野就有

我用DAC加2.1電腦喇叭

係囉
原來樓主叫房間

師兄用緊呢款？
啲聲靚唔靚

邊隻DAC?

我果隻類似咁款 幾十蚊

駁電視同軸+usb位供電
3.5mm出喇叭
用黎睇電視同埋玩ps4

我要求唔高
買套Edifier平嘢加埋都係兩舊幾水